世三真係好勁

佢盤扭真係好美斯
個人覺得勁過尼馬。。。。

冇花巧
一個假身就過你

啲加速快到
成隊車仔九成進攻都係用佢個人能力發板

屌你搭住安真係碌柒

以前係里爾都會插下花
黎左車之後好似半下插花都冇
同美斯一樣全部靠假身揚然後變速
直接左好多

級數差太遠

的確係唔錯
有韋拿杜姆一半

韋利安唔係有中度弱智既話會勁過佢

真

又識牛尾巴

一招夠殺

尼馬未出真力，hazard已經到頂，所以尼馬=isco=阿辛＞hazard＞戴巴拿＞基沙文

尼馬做唔做到世一唔知 但係咁快踢法甲養生波
又扮哂大佬咁 認真前途有限

hazard 去唔到巴拜皇肯定到唔到頂
係車要拍埋d二三線隊友

車如果淘汰賽對巴拜勝算好大，對皇都有3-4成贏面

對住巴塞就輸硬

重度都黎了

仲拜